柒婆又一妙傳

林鄭表示暴動定性方面警務署已解釋清楚，並無補充，若警務署對此方面有任何問題，可以向律政司方面作出諮詢
鄭若驊 仲想潛水？ 夠鐘落場踢波啦

律政司好接波 喎

醫院波

好！又拉多個落水